"lihkg邊個係左近"出左更新

版本1.0.5 升 1.0.8
而家係 管理名單入面click用戶id 會跳去佢profile個頁

你整嘅

yes, and it's just a toy

會唔會出firefox addon

test過 firefox用唔到所以唔上架

support

點解會咁

連我自己都唔知個bug係邊

幾正，加油

ありがとう

睇個名我以為係 GPS 睇附近有咩連登會員

交友apps

Lihkg 開 OAuth 大把人寫呢啲 App

唔需要佢開oauth 只需一個驗證方法就得
我宜家既做法係gen code叫連登仔係返指定既post回覆相同既code
然後個system搵code對會員編號

我啱啱都諗到呢個